[冇人講我講] 陳蕾係好野黎，恭喜哂

佢仲返唔返到鄉下其實

佢首告別昨天勁正

有陳蕾post
要瘋狂吹奏豹哥

世界很大還很大

冇錯

陳蕾ig：

邊個再話豹哥大陸妹亞視妹我屌邊個

少聽
可唔可以講下佢有咩特別

永遠一聽就俾到好大力量我
舊年可以出十字歌 螢光呢類歌
今年可以完全轉晒風格出娑婆 荒島
性格好好 唱歌有自己style

仙女你首旁觀有罪上架未呀

可以去返陳志雲YouTube Channel睇返佢嘅訪問

提外話 佢老豆之前好有錢

冇錯
我都屌

當年睇佢同羅力威係亞視個唱歌比賽。家鄉廣州都咁好

旁觀有罪出未呀！

佢寫旋律幾勁
演譯又好
歌路特別 非主流但易入口

性格好 又親民
唔係女神級靚但都係靚

超超超超鍾意熒光

想聽佢係叱吒台上唱歌

星光大道出道10年基本上完全冇人識 默默自己做音樂 中間唔熟唔清楚 淨係知佢有周圍玩下cover 有去台灣開下show嗰啲 近呢幾年出既歌都好正能量 同埋清新舒服 好似最好安排 有啲歌都有特色唔係罐頭 好似妖治時代 runaway咁 仲要深黃 同埋佢好得意

當年睇亞星已經覺得佢好charm
而家發展最好都係佢
亢帥克條撚樣影都唔見

仲有睇佢既LIVE會好有驚喜

有一年學校Singcon 請佢返嚟
一聽既live 唱歌就迷上咗
佢唱live 唱到勁好聽 把聲又好聽

第一代fans你好

我都係上年先識佢

大家聽下radio先

哦

冇記錯小巧又係 廣州 又係勁黃
Clssssss

微博仲玩梗無事

佢好有氣質

威威

陳蕾士的琴箏

佢廣州人用微博有乜問題？

佢啲歌既有自己風格, 浸左咁多年一路都默默進步緊, 真係唔錯

整容打針鼻樑分得開一開
真心盲粉

瘋狂吹奏豹哥
今日叱咤見佢講認得以前亞視d camman大哥覺得佢個人會飲水思源
好感度up

當然最重要都係佢d歌好聽，曲風好多突破
支持

我中意亞視既佢
翻唱不能說的秘密好有印象
但出道唱自己歌反而唔啱我胃口

如若迷失請緊記回家
應該返到...

佢真係大陸人，用微博有咩問題？
佢同周國賢一齊唱打氣歌比香港人又睇唔到？

上面有人話佢深黃
依家原來只要係廣州人就用微博買淘寶無問題都叫黃?

佢藍定黃？
定係紅，佢好似係廣州人？

好快開紅館

鄧小巧堅高質,可惜唔多人識欣賞

仲有睇住佢咁努力
大家都會得到力量

之前就喺現場聽佢唱live 不得了

佢用字俾大部分香港人更似香港人

幸福回憶

Serrini 用微博 造星3 啲人用微博就屌
因為佢係廣州人用微博就好平常
雙重標準

其實係咪用微博就係死罪
咁其實Aga,Ginlee,衛蘭,林家謙,許廷鏗等等好多人都有用

成十年...都仲記得 舊亞視cam man 員工......
應該幾有人情味

但無人會話佢哋黃

是

唔洗judge佢黃唔黃
事實係佢支那出身
有屋企人喺支那
但都冇做護旗手

咁仲想點？

好多人話許廷鏗黃喎

希望快d有一張專輯 一定loop爆

用心音樂人

但佢不想回家了

唔好亂話人地係黃/藍

許牙醫深黃

好偉大
順便幫軒仔解埋話啦有勞

ig live都feel到真性情

佢真係好正

呢2年 男林家謙 女就陳蕾 組合RB

捧好佢

鄧小巧應該香港㗎喎

如果佢唔係奶 假設佢既po同佢ig完全一樣 都係分享下自己 只係用唔同social platform 或者再極端假設佢用微博打支持香港音樂又有冇問題
理怪討論 不要人身攻擊

紅*

道路收費員

真 佢live唱都係一流。
利申睇佢第一次搞嘅音樂會

雖然我都想但係都應該難啲
疫情加fans都唔夠（gin lee之前唔夠照開 好空好尷

希望有d會岩你

見到佢發展咁好，幾surprised 又理所當然

本身中意聽佢d歌，佢之前上公子會令我更中意佢個人

黃

亞視比賽嗰位？

洗唔洗講埋達哥/張敬軒/謝安琪呀？
on9仔剩識打埋啲垃圾稻草人
來來去去都係嗰三幅被

係正嘅。

佢嘅歌旋律好正

消失咗

好撚鐘意妖治時代 但無人講

曲：陳蕾
詞：藍奕邦
編：C. Y. Kong 思歪江
監：C. Y. Kong / Ken Au

佢個幕後花絮好cute

希望多啲人識佢，今年繼續出好歌

wait 佢好似係under goomusic㗎 利申無factcheck過

首首都正

其實只要上年有表態大家都唔撚應該Jer撚住

成個entertainment 既nature 就係唔可以講野太大聲
偏偏成班傻鳩逼人2020年尾重要出黎話自己反共深黃本土藍

我真係屌哂你哋老母

唔係佢

想豹哥拎一次金,女歌手或者唱作人都好

呢d人做大明星會令人舒服

一開熱門見到第一個post係陳蕾開心死 陳蕾超正

喂鬥得咁撚勁
想知你有用淘寶 富途牛牛 JOOX 中銀呢d紅底野？
用微博就屌咁你搵唔搵到佢做護旗手？

妖治時代，去聽下你就有答案，2019出

係咪講緊Kiri T呀?

我好中意佢首＂尋找的是你＂，幾浪漫

呢首正到
D詞好有骨

係廣州人
但一定唔係紅同藍
將心比心如果屋企人喺大陸都好難大大聲講

佢同藍奕邦小巧周國賢都幾fd㗎
聽佢d歌係幾有個性
但係個人係傻更更

陳蕾世一
之前演唱會首女人味同夢中人真係不得了好想聽多次

Dunno who

用微博但冇奶共冇護旗其實有咩問題

你就好啦睇到

大陸人就一定藍/紅？

吹奏咗年幾豹哥終於攞女銀
性格討喜 歌路廣
feel到佢好努力
女金等緊你
最鍾意不想回家

係，人同歌都有魅力

就係講緊同一樣野
連衛兵要鬥到一滴東江水都唔飲得架

好正 動漫歌feel

希望大家唔好set到個standard咁高 唔係個個都會好似RB咁高調去撐 我地要支持本土音樂 所有會擁護香港樂壇 pay effort用心做香港音樂去支持本地樂壇都要撐 例如牙醫真係睇住佢又巨聲出道唱一大堆mk歌進化到依家咁 好感動

估唔到陳蕾都有hater

留名 推

佢自己寫

估唔到佢仲堅持緊 反而羅力威發展無想像中咁好

冇人想知你知唔知
想知你就自己睇撚咗啦
唔撚想知入嚟把撚咩屌你老母

以為攝影個個陳蕾

完全認同
唔知幾時開始用微博=藍
藍嘅門檻有冇低成咁

我最鍾意呢首

Dllm

荒島之幻象

個人鐘意《荒島之幻象》
曲風都算易入口

yeah
慶幸我有開
一呼百應

Ching玩膠定直必 單憑玩微博斷定佢奶共 起碼佢寫繁體字

so many music video links here but you no watch
google so easy to access but you no search

前年903有段promo medley有當我迷失時聽著的歌句”親手栽種的花”
一聽到即刻愛上

唔知戥佢開心定唔開心好

螢光
相信一切是最好的安排
當我迷失時聽的歌

隨便數一數都幾首勵志歌

English lv2就走啦

等今年

陳蕾世界第一
好鐘意首不想回家

okie thankq

喇老老竇竇
我一開頭都對佢有偏見
但聽完螢光真心反唔落

係咪覺得自己無知好有型？

當年有跟住彈
l, t, d l, t, d~~
t, d f t, d f ~~

補link
希望多啲人鍾意呢首

天然呆

而家識都唔遲

守得雲開

豹不知幾正
一堆人見佢大陸人就屌咗先

啲鬥黃撚就係咁弱智用微博就藍 咁上連登實係咪一定係黃

唔亂咁label人

聽下先 真心未識佢

有聲，loop 緊chorus

幾靚女

有陳蕾要推
啲歌勁岩口味

呢首好窩心

仲要幾大波

連登定律

點解冇得正評多幾次

haha
不過佢人咁好
長遠應該冇事既

佢中學先大陸落嚟 原來
我都係睇Stephen傾先知

支持

呢一刻先1月2號，會唔會太有希望

push

好想多啲人識佢

一了解少少就發現魅力

羅力威藝術家性格

咪臭系

真

話唔埋架 但做人樂觀啲

好快會中毒

好好聽

力威植入式宣傳

對佢既印象仲停留係youtube唱林俊傑既歌 好正

頭先係咪冇份唱

聽下佢自己啲歌 仲正

有幾首都好正

片尾曲 如果說不愛你 白色玫瑰
個key得佢唱到

娑婆我最鐘意 姿姿做到好好

佢選擇性無視緊其他黃嘢

是！

娑婆真係要一聽再聽 個mv好睇到癲

其實佢都幾靚仔

以佢嘅背景
冇做埋啲奶支嘢已經難能可貴

佢ig話1月頭上架+出MV
聽住呢個ver. 先

波特王被封前都有用

好似係

終於有人講陳蕾

星光大道應該得翻佢同周杰倫

竟然冇人放依段

聽咗成個月啦

你估咁多人好似連衛兵咁清高咩
唔理屋企人會點
都要表態話自己深黃

真
捱咁多年終於出頭

覺得佢地2個好似

2021第一個喜訊

推推

香港地carry到rock既歌手冇乜幾個 而佢係其中之一

旋律Mike Orange功勞
本身佢喺Chochukmo編曲已經好神

陳蕾好野丫
揾到個咁勁既男朋友

btw之前娛樂人生揾MJ同Tom幫佢編
又係醒神幾倍

簡單講音樂方面
聲底獨特有辨識度
曲風都幾多變
同埋算係擺脫左公式化AB chorus嘅結構咁

有陳豹嘅地方就有我
請大家多多支持陳豹

有型

對我嚟講二汶攞女喜 喜啲

咪就係
同得邦腎friend
就算唔係黃都一定唔係藍/紅

嗌口號打飛機je，大把連衛兵老豆老母係深藍甚至深紅，佢哋會唔會割？除非自己有地方住囉

起碼肯寫繁體

香港班奶共偽人玩微博都簡體啦

辛苦哂太好了

香港做音樂真係窮到仆街
903好似幾捧佢

歌唔算主流但都好易入口（根本香港同世界脱節，唔應該停留係k歌層次）
近期係咁聽「荒島之幻象」，個編曲好正
之前聽「當我迷失時聽著的歌」同「翠絲」真係聽到喊

自從入咗華納，成個感覺唔同曬
歌嘅編曲好，styling好，專輯/mv art direction好
搣甩亞視味+改造嚟講，華納應記一功
當然佢自己都好努力，而且本身都有個種接受新嘢嘅觸角
如果係羅力威之流，就算華納幫佢，都一定仲係柒下柒下咁

豹哥

真係會窮

豹哥首旁觀有罪好快啲派台啦喎
日日都loop訪問版 我等唔切喇

一齊等

派咗㗎喇
未上架only

係喎 今日叱吒頒獎都有講到呢首

當初勁多fans

笑咗出聲
周杰倫
我覺得佢係有去撇甩嗰種扮周杰倫嘅味道
不過結果就有少少強差人意
可能公司問題，或者佢未摸清楚自己想點

吹奏一陣好喇
連登定律好恐怖

前排先見到佢
佢走去胡力威個力威健身度
話咩羅力威遇上胡力威

搞乜鳩呀

收皮啦傻閪

屌！返大陸啦！大陸妹+亞視永恆！

首首歌都好正
值得俾更多人認識

下

大陸人都有人吹奏
屌你

“Would you take a look at me?”
其實當初佢已經好有個人風格，不過當年佢玩星光大道個個年代，大家都係鐘意聽啲「比賽歌」多啲
而佢而家自己啲歌，唔係個個都cover得好，佢啲歌唔係話把聲好聽就唱得好唱到個個味道特別係編曲複雜啲嗰堆歌

好撚肉酸呀屌你老母賤種黃衞兵

你search下
笑撚死人的

待遇差別大到呢，Supper Moment在哭泣
同陳蕾一樣上咗903唱歌打氣，甚至連街都上埋都俾人話奶共

其實佢以前有夾過隊band
叫做PaRT3
不過而家好似解散咗

而家一個人單飛
其實啲歌唔錯，唔太罐頭得嚟melody又幾入耳
仲有好多空間可以發展同摸索
佢都幾肯去嘗試唔同風格，值得支持

btw佢好似好中意周杰倫
勁多首cover都係姐撚
我勁耐以前都係因為youtube recommend先留意到佢

呢條片雖然唱人哋歌，但明顯見到佢live功力有返咁上下
而且中間段rap都handle到
仲要係有少少消化完再演繹出自己嘅style

佢住黃大仙？

可能樣嘅問題
把聲堅靚 歌又好聽

鍾意上年d歌多d

度身訂造

d編曲真係超水準

你要平反就自己出去開post

癲撚咗
係咪想跟住自己個偶像自暴自棄

黃衛兵真係好撚煩
無腦就讀多啲書啦
一日到黑就係黃唔黃 夠唔夠黃
最撚on9就係呢啲人

天琦係咪大陸人？
林奠係咪香港人？

原來夾過band
不過唔出奇

睇黎你係忠實fans

豹：亞視haha

ching識貨

笑撚死人

嗰陣已經好唔鍾意羅力威
但唔知點解啲評判好鍾意佢
講到佢好撚勁咁

野又唔識講 唱歌淨係覺得好似周杰倫

我做乜要幫佢平反
我屌緊你地班兒登仔 黃衛兵
一見到自己鍾意嗰d 歌手，就搶住去維穩洗白
見到d 唔鍾意嘅，就屈到人哋變藍 奶共

唔理佢哋最好

如若迷失請謹記回家 迷路不要驚怕

即管去娛樂人生不需壓抑

本身其實睇過下星光大道淨係識亢帥克同羅力威。
我係睇完翠絲先鍾意牙豹，心諗呢條女咁型同咁靚嘅原來叫陳蕾，跟住即刻去search佢啲歌，一聽完娛樂人生，睇埋mv就徹底迷上睇埋公子會啲clips發現佢真係好cute

之後先發現原來係參加星光大道

好撚肉酸呀
呢個post討論緊陳蕾
又故意扯埋其他歌手/組合度
要打稻草人死返出去啦

黃衛兵出返去聽Tommy啦，
咁撚高質咁撚有才華，
淨係嗰陣黃味都夠你性高潮啦

仲記得當年星光大道d人正過巨星

當初已經覺得唱歌似周杰倫係出哂事
你話創作、音樂諗法似周杰倫就可以
唱法似真係無意思
出到去啲商演好多都係唱姐撚啲歌
咁不如改咗個名

所以而家出哂事
成個人似係音樂冇咗個方向
就索性由得佢算，隨緣就算

繁體字

喂話時話 留主幾時找埋d數佢呀

樓* sor

好一個tag歌

最鐘意呢首同娛樂人生

佢同小巧 藍奕邦咁friend，點都唔會藍

反而最近有位韓團港女退團(前cctvb童星) 過大陸發展 公開信連名全殘體 微博名由繁體轉殘體 真係諷刺…

有睇點會唔識呀 同羅力威一屆架喎

之前冇follow開佢
想知佢點黃
記得以前亞視星光大道已經好唱得

陳蕾係咪大陸人？

真係有好大嘅能量，呢首歌都陪左我好多唔開心嘅時候
每次聽到好似得到能量咁咁

我都唔知 但至少唔係藍先
無表態就唔需要夾硬標籤人地黃藍
有heart有實力有質素點解唔撐

有微博就話藍真係痴撚線
仲用人出身地攻擊人

造星嗰啲直頭護旗手

忙完公事就找
聽住陳蕾先啦

公事係做陳蕾打手？

我愛仙女！

周杰倫唔玩微博 上支那節目都俾人話奶啦
根本有班人係痴撚線

又鬥黃，無眼睇

佢係咪同緊Mike orange一齊？

講真其實就算係陳偉霆
除咗人柒之外
都無鬧過香港人啊
洗唔洗噉誇張話自己人

陳偉霆算係咁啦

換位思考, 係香港被人當傻仔, 係大陸被人當男神, 係你你去邊邊

啱
香港市場太harsh，做得呢行都唔會揀香港

咁我唔認同

係香港可能冇賺到咁多錢, 但係一定生活到
你睇下TVB果堆友都買到樓就知啦

一部分喇
你睇gem被自己人屌到 雖然佢自己都有問題
但根本人才流失係自己友搞成
港人互屌文化由譚張到現家都仲係噉
仲講咩支持本土文化
自己人格修養都搞唔掂

個髮型

豹哥大陸妹亞視妹

其實作為黃的一份子，乜唔係應該盡量去接納多啲人入黎你個陣營？
而唔係一味見係廣州人，或者用微博就喺度批鬥人？

其實最鍾意佢轉公司之前嗰三隻歌
娛樂人生編曲個推進做得超好！

柒撚咗就屌人老母

佢嗰陣仲同緊Mr. Mj合作嘅時候啲歌好好聽 但係唔知點解後尾無再合作落去 不過而家啲歌都正

想知點解佢之後無再同mj同tom合作

老實講係聽商台識佢
好好既人才 曲風多變
快慢都岩feel
形象都易記 好少女歌手玩呢隻路線所以好難認唔到
亞視害左好多人

今日聽吓先

佢衰在音域太窄

唔覺亞視害左佢，以佢以前料子根本無可能出到道

果陣亞洲星光大道佢開頭唱得好差的
之後經過導師指導先進步左好多

最鍾意傻婆
好撚正

真係一齊咗？

唔係家道中落？

唱王菲

劉浩龍

唔好笑

一笑就破功變on 9

魯迅都係中國人 孫中山都係

真 好撚正

事實喎Ching

推

又高又瘦又型
成個王菲咁
係黃色版王菲

但亢唱歌最正

巴打你個名
sorry我真心唔知

二汶第二？

妖治時代/螢光/不想回家/娑婆

旁觀有罪都好正
呢首有稜角得嚟
其實任何立場嘅人
都可以搵到啱自己嘅解讀

陳蕾填詞功力唔低

大家講左啲唔應該講既野
又上佢屋企打機，一齊去拍MV旅行

btw陳蕾之前另一半唔係鄧小巧

有聽Tone Music Festival就知豹哥好野嚟

第一首聽佢嘅歌

吹奏豹po留名

睇佢打機好好笑

無反 但硬係覺得有亞視味

九展？
我都有睇，就係睇完就迷上佢
之後係演藝學院個次又係好正

一聽妖治時代就好中意

可唔可以簡單講下?

條女大劣人嚟

雖然唔係fans，但佢真人真係好無架子，性格又好

Kiri T 仲未紅得起

入坑歌

IG:

黃絲精神病鬥撚完黃未
19年同腎仔上埋903唱歌幫香港人打氣
黃衛兵 : 我唔知 ! 我睇唔到 ! 我淨係知佢廣州人 !

尋晚睇到佢好自豪咁喎，亞視出身

又搵邦邦填詞
又同腎仔寫 給星星們

又同mike 小巧做frd，呢個人會有幾藍

留名

Ok喎

米古月

人地廣州來香港發展
無離開過

respect

推豹哥！！！！

成日玩fifa

呢首賣飛佛

希望佢喺香港keep住有job有人氣
唔想講到咁明白 到時比大陸追擊

咁請教下點為之香港人？

佢只要相信一切是最好的安排咪得囉

午若
幾時作首歌比佢

唔怪之得佢兩個咁frd 好似一齊住

識貨

雖然生於娑婆
在妖治時代好危險.....

當年比羅力威屌打

只想問自己「你快樂嗎？」

佢要自己寫自己唱先岩feel
同埋有好多人才幫佢編
輪唔到我同埋我band野本身唔勁

嘩，住埋

力威而家j緊m9

昨日廣州，今日香港

又係血緣論，之後否定人格以至佢嘅作品質素，好叻叻

但只要有心
都可以放膽試一次出走

陳蕾搬走咗啦，好似同條仔一齊住

個陣有D IG POST都好好笑

力威食左乳橋啦洗撚撈
見住佢越黎越瘦

被榨成人乾

睇完佢chill club唱歌就變咗fans

689 777港英年代嘅人添 又點

乜而家連登仔又識咁客觀分析既咩？
之前一見呀邊個邊個係支那人，即刻起哂槓咁排斥人架喎

聽晚又上 Chill Club

連登過三十萬user
實係得一把聲音？
咪打埋啲低質稻草人啦

之後做嘉賓主持 可以j幾個禮拜豹豹

希望更多人透過chill club認識陳蕾

想問下邊度有佢啲歌買?

我係透過林家謙識陳蕾，依首合唱好正

佢係咪食左Mike orange

呢樣係最鬼既地方個個都覺得係陳蕾食Mike

我不想回家～

真 之後搵下佢啲歌黎聽
有發掘到寶既感覺
把聲幾有個性
清新又得 野性又得
期待佢出年可以上台唱live

其實連登有冇陳蕾post
好想瘋狂吹奏

陳蕾啲真假音互換smooth到痴撚線
之前一聽佢首run away已經不能自拔
平時收音機聽到新歌都好，都會直接認到佢把聲

佢都係令我成世人第一次會上叱咤同港台投票嘅歌手

你search下就知

佢用聲真係好自如

翠絲套戲入面做紋身妹

亞視永恆

幾年前係台北河岸留言見過佢同蔣雅文

CD鋪仲有冇佢隻碟?

再一次見識到cctoy嘅雙標。

可以的 你可以有更好的

斷咗市好耐

咁唯有上二手網買 捱炒價貴過juno同kay隻碟

下年陳蕾要攞金獎

推到下年陳蕾拎女金/唱作金/十大上台唱歌

觸studio可能有 你問下

些牙一首少啲人識嘅，Amuse年代嘅《發燒》

低調
要謹記連登定律

Tui

我真係睇咗好少clips 所以先話睇過下
我嗰陣對牙豹一啲印象都冇
以前主要係睇巨聲

下款都殘體 勁失望

仙女打手

其實我都好想知，我見過好幾個巴打都咁講

發燒同倒立

唉 所以有時內在嘅野 比所謂身份重要

一齊住緊啦

佢同陳蕾士有乜關係？

冇錯呀，就算佢真係香港人又點，而家又係奶共
反而人哋用微博都堅持打正體，又冇公開奶過共，咁都好嘈..

終於有人講

唔該
不過都好呀，2個好襯

廣州人唔係紅就藍？

唔錯 把聲有d似謝安琪

沒錯

本身首歌係叫妖冶時代
不過邦邦想轉做妖治 而陳蕾都ok

好難捉摸啊！

2016

推到陳蕾答

你個名

幫你推一下

呢個改動好高

幫樓主推

好人好音樂齊欣賞

而家d小朋友仲洗唔洗讀聽陳蕾士的琴音？

幫仙女推

佢衰樣衰

serrini我都冇屌喎
我只有屌護旗手

聽陳蕾士的琴箏 - 黃國彬
他的寬袖一揮，萬籟就醒了過來。自西湖的中央一隻水禽飛入了濕曉，然後向弘上的漣漪下跌。月下，銀暈在鮫人我淚中流轉，白露在桂花上凝聚無聲，香氣細細從睡蓮的嫩蕊溢出，在發光的湖面變冷。涼露輕輕地敲響了水月，聲音隨南風穿過窗櫺直入殿閣。一陣蕩漾過後，湖面又恢復了平靜。他左手抑揚，右手徘徊，輕撥著天河兩岸的星輝，然後抑按藏摧，雙手游隼般俯衝滑翔飛。角徵紛紛奪弦而起，鏗然躍入了霜天；後面的宮商像一隻隻鼓翼追飛的鷂子急擊著霜風衝入空曠。十指在急縱疾躍，如脫兔如驚鷗，如鴻雁在大漠陡降：把西風從竹林捲起，把木葉搖落煙盡斂的大江。十指在翻飛疾走，把驟雨潑落窗窗和浮萍，颯颯如變幻的劍花在起落迴舞，彈出一瓣又一瓣的朝霞。雪晴，山靜，冰川無聲。在崑崙之巔，金色的太陽擊落紫色的水晶。紅寶石裡珍珠如星雲在靜旋發光。然後是五指倏地急頓……水晶和融冰鏗然相撞間，大雪山的銀光驀然在高空凝定。而天河也靜止如劍。廣漠之上，月光流過了雲漢，寂寂的宮闕和飛檐在月下聽仙音遠去，越過初寒的琉璃馳入九天。

我細時唔讀書
你地好勁真係記得

熒光都好好聽

係呀！演藝學院嗰次好正

妖治時代街上全是很妖冶的色誘

fans應援
要唱筆

而家睇返, 第一眼見到就係 "西 ""濕 "同 "露出"

個中醫蔡梓銘去左邊

好似真係繼續做中醫

仲有"禽"

認同 佢最近出的歌好正好有feel

加油呀豹哥

唔怪得中學個miss 時教哩篇文時好似尷尷尬尬咁，而家先明白，原來佢滿腦子淫念...嗰陣我太天真了

btw, 個miss 時係樣衰兼冇波，千祈唔好有幻想

查實點解會話佢深黃

而家俾你返去重上miss果一堂
你會玩咩

兩回事,你聽下小巧d歌幾乎哂style都有
可塑性高過二汶好多

但之前係咪同Mr個MJ? 定只係合作關係?

run away先開始聽 好撚正

好似開咗自己診所 屋企有米
嗰陣最鍾意佢

仲有用‘嚟 咗 嘅’嗰啲字

陳蕾，出生於中國廣州，香港女創作歌手，第一屆《亞洲星光大道》第四名，第一屆《中國好歌曲》楊坤組學員，參賽的原創歌曲「誰搞的情人節」。

印象好似做過一輪atv

帶杜雷斯的淫僧

[Stephen．傾] (嘉賓：陳蕾)

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

佢地bi 架？ 點樣知

大陸人咁又點姐, 梁天琦都係大陸人啦
仲係度用呢個point 攻擊佢果D聽下佢隻妖治時代先講啦

撞名囉

我琴晚睇撚到喊

豹哥終於捱到個女銀喇！！！！

有段時間好鍾意聽佢youtube啲cover
好有自己style
今日終於有人認同 恭喜

小時代曲 紅不紅 現實不重要

天琦湖北人又點計

首歌幾好聽
但係佢個腔都幾煩
一"切" 發"展" 愉快"點" 個d

我諗藍奕邦都唔會想同藍絲做friend
但藍奕邦係同佢好friend

老實講 佢用微博但做到
香港嘅廣東話文化輸出有咩問題
唔係覺得宜家嘅香港可以養活到咁多歌手阿嘛？
先唔講Kpop大流行
講下自身香港人 有幾多個會買專輯
唔講買專輯 淨係畀$8買首歌嘅都唔多啦：O

之前好似有見過你影啊蕾嘅其他相
好正

陳蕾一聽唔得了，首首都想突破自己，不停求變。

有多都曲詞自己做。MV都有心拍。

1. 睇全民3 Jack dai 同班長10年後都無咩進步
2. 盧思穎都有ig唱下live 都幾靚女
3. 于天龍拍劇出現係tbb

陳蕾士我就識

珍藏

想問下 咁我Apple music俾月費聽歌算唔算有支持？
定係要8蚊買嘅先算

P牌無力一推
以前鍾意Gem但佢冇人識 仲要俾人笑我鍾意個唔紅嘅
依家鍾意陳蕾 見到佢有人賞識好開心

唔係好明點解完全冇宣傳，唔係連登講完全冇聽過e個人

就由呢度開始吧
睇佢上whizoo 玩狼人殺真係好charm好有智慧
有時又傻傻更更咁 有時又仙女咁
但係一rock起上黎又型到癲

marketing影響力
大過實力本身帶黎既影響力
本身就係荒謬的現實

而家你從此post得知陳蕾係乜水
可以話係藝術戰勝左商業

想瘋狂吹奏+1

聽日chill club 好似有佢？

呢個我冇買實體飛 買咗online

果日門口有得換返實體啊
我都係買online

我頂原來可以咁

嗰日完場門口亂到仆街

盧思穎 又係唱得好聽

多人到爆

真心正野黎

CHILL CLUB好正

睇緊留名

我準備好又狂loop佢唱嗰幾首啦

陳蕾世一

同yoyo合唱正

好撚正

我第一首聽佢既歌係星光大道唱不能說的秘密，果陣loop左好多次

好正
明知故犯都正

叱吒畀佢嘅獎都分量唔細
但就係冇得唱

冇唔記得自己係亞洲電視出身，好

每首歌都好正
唯一缺點係我行咗3間cd warehouse
都搵唔到佢隻碟 係咪太好賣

佢真係好撚型

壓晒場既感覺
又靚 又專注 又投入

不能說的秘密 - 陳蕾（原唱：周杰倫）

佢係亞洲星光大道表現出嚟既性格已經吸引到我.

好放好自然好真

去觸studio問吓

佢今晚都好勁
同埋佢打扮都幾好睇

絕咗版了

岩岩重睇一次,真係好癲
覺得好聽過原唱

我必需講，我都好喜歡陳蕾
由亞洲星光大道，仲記得佢有一次唱蔡健亞，一身白色恤衫，一邊唱一邊喊…
個時我就知呢個女仔係真誠嘅人，係值得欣賞嘅人…

BTW，我好中意佢嘅螢光，好想知佢點睇呢首歌，因為我每次聽都忍唔住起雞皮，我仲識過聽到眼濕濕，好想知呢首歌對佢嚟講係一首點嘅歌。

搵次佢開live你問佢

wow！

出面有個17歲謝霆鋒po，我不如聽18歲陳蕾

陳蕾仲要好sporty sex

陳蕾fans留名
相信一切是最好的安排真係好正

thanks
good！

今晚唱首下一位前度唱出另一種味道，好正

我聽到
睇佢唱呢首歌嘅時候我係第一次聽呢首歌
佢完全唱到隻歌啲情緒。
真係好有感覺。

其實我已經當咗佢係原唱

live好正
唱咗4首，3首係cover人哋，4首都唔同style
佢全部都唱得好好

陳蕾 Panther Chan Blues 亞州星光大道

嘩屌已經11年
個陣有追亞洲星光

好鐘意佢呢首發燒
佢簽日本唱片公司果陣出的
依家kkbox/spotify 都冇得聽
得番youtube

收皮啦濕鳩moment
唔好拎黎同陳蕾比

克仔真係好sad, 可能毒得滯

屌 豹哥隻碟想搵都搵唔到
林家謙果隻炒到兩千幾
而家想買碟咁撚困難

Lm

多謝介紹
暫時覺得 相信一切是最好的安排 同 裟婆 最好聽

咁多人翻唱呢首歌
佢呢個version 係最正 沒有之一
比起原唱 呢首歌好似更適合佢

但我都好鍾意家謙架

娑婆正到
快啲出碟俾我買，不過華納係咪唔興出實體

我諗都要等下年㗎喇
btw 旁觀有罪幾時上架

都7首歌 應該似大碟

係就好
btw 上面我打錯咗
我係想講今年

守望麥田cover 好正，好有自己風格

呢度4首喎邊首？

Sor 打漏左 下一位前度

其實自從亞洲星光大道之後就無再留意過佢，最近叱咤聽到佢攞獎都好驚訝
岩岩上網睇佢最近既演出，感覺好震撼
覺得好感動
睇到一個人堅持佢既夢想，將不可能變成可能

又微博又大陸人 乜事

係呀。 可惜我喺今年聽完tone music festival 先留意佢

個陣我係比佢出走mv個造型吸引咗
之後開始聽其他歌 就入咗坑
睇埋豹啲show真係
同好欣賞佢係音樂上嘅付出

睇完chill club 覺得佢把聲幾正
即刻search返佢D歌聽
一聽妖治時代就已經覺得不得了
迷豹了

佢啲音樂風格真係好正
加埋把靚聲

終於開始多人聽豹哥, 好撚感動。由亞洲星光睇住佢到今日, 真係進步到不得了。

簡介返, 2009年, 18歲豹哥參加亞洲星光攞左第四, 其實由初賽到決賽已經明顯進步, 但都係太嫰, 不過我已經覺得好正。

初期:

後期:

2010-2013 做左幾年亞視,
2011, 同幾個日本人組成PaRT3
2013, 參加 One Ok Rock Band Competition

2014, 參加支那好歌曲, 職業:主持人

2014, 續約時, 有日覺醒到留晌亞視咁唔掂, 祼辭.
之後一年靠自己賣手作賺錢, 一邊同時唱cover upload上youtube.
(香港靠做音樂真係食屎....)
唔知依家佢仲有冇賣, 一年前都仲有....

2015 日本公司Amuse請左, 入左Amuse Hong Kong, 終於叫做到歌手

2016 公司覺得啲歌hit唔起, 迫佢改歌路, 又限制佢social media, 覺得唔想咁, 再次祼辭!

2017 陳蕾和Mr.樂隊成員 結他手MJ譚傑明、鼓手Tom杜志烜以及模特兒+午後市集創辦人Leanne Ho何思諺一起自組公司，成立獨立音樂品牌 「自由意志 」 (copy from wiki)
開始有少少成績, 《出走》、《你快樂嗎》、《娛樂人生》已經好唔錯:
(唔逐首post, 成個channel 聽啦)

2018 參與左電影《翠絲》, 同時寫左首Tracey, 自薦而成電影主題曲. 獲提名第38屆香港電影金像獎最佳原創電影歌曲.

Run Away 成首支冠軍歌(推薦!!)

同年攞勁爆獨立音樂人同埋叱咤樂壇唱作人銅獎
2018 尾, Tom同Leanne 離開左自由意志, 間所謂公司得2個人....

2019 出第一隻大碟 <1029>, 四首派台歌全部都好正....
《當我迷失時聽着的歌》(推薦!!)

2019年7月入左華納~但又keep到豹哥style
《妖治時代》(超強烈推薦!!)

《熒光》(推薦!!)

《相信一切是最好的安排》

同年又攞叱咤樂壇唱作人銅獎

2020年
《不想回家》(強烈推薦!!)

《娑婆》 - 個MV勁正!

《荒島之幻象》(推薦!!)

《旁觀有罪》(強烈推薦!!)

剩係俾你地睇幾句歌詞:

旁視的歡笑於雪上再降霜....
旁觀者都應該接受懲戒.....
暗角在笑 字裡放下惡性批鑑
騷擾句子 每天都觀看成為習慣

同年又再攞叱咤樂壇唱作人 銅獎, 終於攞到叱咤樂壇女歌手, 雖然只係銀獎, 但都算得到好大認同。

另外搵左幾段訪問俾大家聽下俾大家認識佢多啲:

公子會(2017?):

2018 騷動音樂 訪問

2019 口水多過浪花:

最後, 請聽埋Chill Club:

佢正正到仆街
之前TTN 個live

個音樂底豐富到

呢個live真係正到仆街

d mv 真係幾有心
又多景, d 衫又特別

有冇課金支持先

少少地課左兩舊支持下

豹哥，越來越索

睇佢啲MV making of成日叫cam man close up 佢啲腳趾 好好笑

琴晚睇咗佢D MV making of 同陳志雲個訪問
痴線D性格好正 勁吸引

當我迷失時聽著的歌
上次飲醉聽到喊到仆街
好想返屋企

陳蕾其實好嘢嚟
（情人如若很好奇）

請跟我懷姨唉二歪二吔噢

陳蕾 《旁觀有罪》
旁觀者都應該接受懲戒 為非一起作歹
創作靈感來自韓國「N號房」事件

明天 各平台同步上架

派咗台個半月終於肯上架

新歌

準備瘋狂吹奏

豹下星期Chill Club仲會唱《炎》

好痴線呀

由新界去港島見工，搭左個半鐘車，係咁聽陳蕾啲歌，
娛樂人生、相信一切是最好的安排、出走..............
心情豁達了，以前覺得好唔啱聽，突然好鍾意佢啲歌

出左啦旁觀有罪！

聽日會唔會出埋出MV

雖然陳蕾嘅樣似係bi 但係你點知㗎

佢問啫 因為佢哋同居 同屋主

小巧之前有男朋友啦

暗角在笑 字裡放下惡性批鑑
騷擾句子 每天都觀看成為習慣
世界病了 為何人人都喜愛說嘩眾取寵的說話
來獲取點讚
好笑嗎 好笑嗎

出咗MV

出左啦！

另外佢首派對動物聽到上癮

新歌個MV好撚型

膀胱有罪

第一次彈豹姐

亞洲星光大道果時識佢
記得唱功一般
最近聽佢唱live勁左好多 又穩又好聽
Btw 佢係咪整左容黎 靚左好多

慌最正 嗰陣一聽有wa嘅感覺

好正!

ig live緊好好笑

凍到震

啱啱先識「壞過凱婷」

應該最多箍牙/正顎遮

個live勁好笑

下次開live問佢囉

起死回生
妙手回春

Credit to CHOK人 巴打

恭喜豹哥又攞獎

咁係亞視俾咗機會佢，雖然冇咩資源但係都俾咗佢入行嘅機會同埋經驗

依首編曲真係好撚出色
將旋律提升左成個層次

呢下戚眉睇幾多次都正

Carl Wong

佢啲歌好好聽

鬼滅果首

大家可以睇埋佢上whizoo玩嘅片
真性情

音樂問答個live係咁窒洪嘉豪好好笑

仲有玩狼人都正

好正

兩個人的幸運都好正！！

我個腦自然loop住
妖治時代

好癲

點解叫豹哥？

喺馬來西亞forum都開始有人講陳蕾

Feel到公海講佢唱《炎》個po準備有人反, 豹B要紅了

d 歌好正
荒島之幻象
當我迷失時聽著的歌
相信一切是最好的安排

Ba la ba ba

旁觀有罪好正

識野

首《炎》放咗一兩日, 個views已經多過放咗一個星期嘅《旁觀有罪》
應唔應該開心

仲有第二首咩

正常

隻1029係咪全世界都斷貨啦
想買實物高音質d, 唔想買iTunes

同問！
不過純粹想支持下

係咁 loop

應該冇得買啦

屌依家先落坑咁對我

佢同腎仔有一齊唱作呢首歌撐香港人

真係好欣賞佢既努力同價值觀，佢上年係鄧小巧個訪問有話睇新聞睇到喊，FEEL到佢真係好愛香港啲歌又勁撚好聽！

鄧小巧個訪問

Link please

覺得啲歌戇鳩啲但唱得幾好

拆開左做三條片

派對動物 cover 正
游刃有餘

華納出咗「Timeless (音樂永續作品)」album豹哥翻唱《純真傳說》正到傻

英文名panther

讀書時同同學玩起朵，話嗰時叫做豹哥，英文名後來先有

來源：YouTube 睇過某個訪問，唔記得邊度 sor

oic我都攪錯左

純真傳說

豹哥都係冇咩人氣

正嘢！

算係咁啦，開個post有千幾正皮
不過佢真係起步慢過其他同輩歌手好多，三十歲先出得一隻碟

單曲就有mora / e-onkyo
1029就真係冇

焗住itunes買晒了

陳蕾係 Chill Club 真係表現好正, 又型

好彩買咗
就係佢出FB post後買

陳蕾ig story好可愛

出多啲丁圖

口琴!
考勁啊

其實娑婆真心正
成日loop

三人夾得

邊個質疑豹哥實力 聽聽吧 呢個version唱得有defect(如有)都會一清二楚

豹哥呢個look正到又索又型

Btw覺得MV個setup好似日本”THE FIRST TAKE”

仲以為得我一個咁覺得
個出場同啲字嘅特效直頭一樣咁濟

有料到

點解好似有啲聲畫唔同步
其寶係唔係1 take過錄

似到我都廢時話抄...

不過豹哥同mike orange呢個組合係正，不如砌隊港版YOASOBI啦

應該係firsttake style但又唔係一take過

豹哥首音樂永續唱阿城首純真傳說好癲

好好聽, 跟住想睇下點解唱得咁好聽, 就撳嚟睇埋, 仲正
就係鐘意佢呢種投入感

我講緊 #665 嗰首

完全集中投入

越黎越鍾意陳蕾

睇佢唱歌真係完全畀佢帶引住, 唔想移開隻眼.

903播緊我豹

豹哥幾時出碟開show呀
之前chillclub又話出

你班陳蕾打手

Loop到停唔到
好似上咗癮咁

咁多位
聽曬陳蕾啲歌+live係唔夠嘅

要睇埋佢做主持啲片

呢個禮拜Chill Club 《旁觀有罪》準備拎冠集氣

裟婆要攞埋viutv個獎

屌你老母，你盲架

係咪出左榜

好似全部台都出哂港台個榜入都入唔到

希望入到 真係好好聽

應該難啲其他比佢新嘅歌都入哂榜了希望佢之後出嘅新歌都可以入哂榜

音樂永續個d作品會唔會派台架

呢首雖然好聽，
但其實抄得有少少離譜

chorus 抄One OK Rock 內秘心書呢個都多人發現，
但其實仲有成首編曲加埋d guitar riffs同solo都抄ずっと真夜中でいいのに呢首

我一聽都覺得好Zutomayo
真係抄得幾足

成個flow都一樣咁制
特別係verse d guitar riffs似到有8-9成
之後個solo成個groove、分段方式同最後個下推弦都一樣

豹哥又準備上chill club

豹哥真係好正好得意

佢上chill club之後比佢吸引到
同岑寧兒唱盡力呼吸勁正

大家投左票未呢

投咗

唱作同女歌手都投左豹哥？

基本啦
btw覺得陳蕾有追post
同豹哥say個hi

hello 豹哥
我愛豹哥
快d出歌

餓歌餓左好耐

豹哥～
睇完Chill club之後迷上咗你
欣賞你個人好真誠同努力
快啲出埋實體碟，要爆買
btw 會唔會開直播同岑寧兒，mike orange打機

仲有好期待佢開show

娑婆LIVE版一定超正

我諗我會嗌到痴線

一齊跳印度舞

投票啦

投票喇 推

唔知大家覺唔覺
最近嘅豹哥好似發緊光咁

豹姨頭先喺ig live話今年會出碟（仲可能會開show） 4月頭會錄新歌

希望唔好走數今年實現哂出碟開show兩個願望

本身話舊年年尾出碟
拖拖下變咗今年，仲要唔知幾時
不過多咗時間做，希望會多幾首新歌啦

傻氣得嚟好有氣質

豹姨首《純真傳說》竟然依家又上到港台個榜 《旁觀有罪》反而又乜都冇

Me2

旁觀有罪之前chill club 第二名

如果有live version 就正

從前並沒有這麼不想發燒

豹哥著衫好靚

條腰

佢識野

唱李榮浩老師d歌

要有

見親佢都覺得佢好似啱啱剝完智慧齒咬住兩嚿棉花咁

突然又多咗咁多人推po嘅

豹哥真係好型

票已投

Chill Club 年度歌手奬
投票日期 : 3月14日 - 28日
(全民投票選出)

投票 link

Chill Club 年度歌手奬
投票日期 : 3月14日 - 28日
(全民投票選出)

票已投

投票 link

陳蕾需要有人認識

上次陳蕾ig live 讀左我CM 開心到
陳蕾姨姨我愛你

投了

比唔少香港人更似香港人

今晚chill club有豹哥 大家記得睇啦

Ok

推
我愛陳蕾

撚L準備

今晚有live

琴晚報仲係得4-6位

推啦

今晚 2100 姜濤 林家謙 陳蕾 PASHA DE CARTIER "MAKE YOUR OWN PATH 網上音樂會

趁個live完咗又推一推先

just carry on好正

屌 indigolaend 期待聽晚

佢唱另外嗰兩首都好正豹姨快啲開演唱會啦

豹哥加油

聽日出COVER 日文歌

豹哥依d look真係好正

原來 indigolaend都算係華納唔怪得ig story會repost首cover

有冇人同我一樣依兩日loop到痴左線

我

已投荒島之幻象
全力推陳豹上台！！！

Loop everyday

Cover純真傳說真係好正

張新相好正

柒柒地

有冇link

#641

少有cover 王菲憶蓮好聽

【《CHILL CLUB年度推介20/21》年度歌曲第二輪開始投票啦!】

即刻投票:

今日至4月11日，你都可以用你嘅一票支持你愛嘅歌曲，
從20強入圍作品中，選出最愛一首，成為十大年度歌曲！
每一票都係咁重要，人人樂壇 音樂第一！

第二輪開始咗喇
幻島之幻象順利入二十強
大家記得繼續投票

呢幾日係youtube 搵盡力呼吸先認識到陳蕾
自己d 歌都好聽
但最鐘意都係佢cover tanya 既拋物線好感動

琴日豹哥既依兩首都唱得好正

係whizoo先識陳蕾 覺得佢好fun
之後search完佢啲歌同cover即刻入坑
真係好正

告急呀

推一下

大家覺得其實豹哥最後女歌手個排名去到邊

宣佈咗女銅>希望有女銀
宣佈咗女銀>希望有女金
宣佈咗女金>唉屌希望票數唔係差第三好多啦

下年再努力

聽一兩次就入左坑

本來諗住坐銀望金